{
  "About":"关于",
  "Features":"特点",
  "Faq":"Faq",
  "Login by MetaMask":"通过MetaMask登录",
  "My trades":"我的行业",
  "Logout":"注销",
  "Yes":"是的",
  "No":"没有",
  "Any":"任何",

  "Copyright":"版权",
  "Privacy policy":"隐私政策",

  "Make trades on your terms, share and generate revenue":
  "用自己的方式做交易，分享并产生收益",

  "Create your Trade":"创造你的贸易",
  "Listing on Uniswap":"在Uniswap上列名",

  "You have":"你有",
  "Add":"添加",
  "You want to get":"你想得到",
  "You get": "你会得到",
  "Your rate is":"你的价格是",
  "than":"比",
  "coinmarketcap":"coinmarketcap",
  "rate.":"利率",
  "Closing date": "截止日期",
  "Closing time":"关门时间",
  "Public deal":"公开交易",
  "Trade will be listed on the main page":"贸易将在主页上列出",
  "Permanent trade":"长期贸易",
  "Lock liquidity until the trade completion":"在交易完成前锁定流动性",
  "Minimum contribution in":"最低缴款额",
  "Brokerage fee":"经纪费",
  "You can specify % for Broker":"您可以指定%的经纪人",
  "Enter Broker Address":"输入经纪人地址",
  "Specify % for":"指定%",
  "Close Settings":"关闭设置",
  "Advanced Settings":"高级设置",
  "Creating Trade":"创造贸易",
  "Create Trade":"创建贸易",
  "Use custom token":"使用自定义标记",
  "Token Contract Address":"代币合约地址",
  "Choose Token":"选择代币",
  "Enter Amount":"输入金额",

  "Error":"错误",
  "Please choose main net network in Metamask.":"请在Metamask中选择主网网络",
  "Close": "关闭",
  "Cancel":"取消",
  "Order Book":"订单簿",
  "SEND":"发送",
  "GET": "得到",
  "Volume": "体积",
  "Chain":"链",
  "Expires in":"有效期",
  "Status":"状态",
  "d：h：m":"{{days}}天: {{hours}}小时: {{minutes}}分钟",
  "Show more":"更多",
  "There is no matching pair, please":"没有匹配的一对，请",
  "create your own":"创造你自己的",

  "Rubic p2p trades is a decentralized p2p platform. It helps users to make trades on their terms, share and generate revenue.":
  "Rubic p2p trades是一个去中心化的p2p平台。它帮助用户按照自己的条件进行交易，分享和创收。",

  "P2P trade":"P2P贸易",
  "Create your trade and choose your rate。":"创建您的贸易，并选择您的利率",
  "Instant Trade": "即时交易",
  "You can create an instant trade using external DEX integration":"您可以使用外部DEX集成创建一个即时交易",
  "Order":"命令",

  "Set the desired rate and the deal will be executed when one of the DEX meets these requirements":
  "设置所需的费率，当DEX之一满足这些要求时，交易将被执行",

  "Farming":"农耕",

  "If you provide liquidity for trades you will be rewarded by Rubic tokens when the trade is executed.":
  "如果你为交易提供流动性 当交易被执行时，你将得到Rubic代币的奖励",

  "Pool": "Pool",
  "Create pools for DEXs by having only 1 token":"通过只有1个令牌为DEXs创建池子",
  "Multichain support":"多链支持",
  "Ethereum now, Tron and Binance Smart Chain are coming soon": "%现在的Ethereum，Tron和Binance智能链即将到来",
  "Rubic P2P trades features":"Rubic P2P行业的特点",
  "Option to lock liquidity until trade is closed":"在交易结束前锁定流动性的选择",
  "Uniswap / curve integration (in progress)":"Uniswap/曲线一体化(进行中)",
  "No volume limits":"没有数量限制",
  "Ability to make crowdsales":"做众包销售的能力",
  "Public/Private deals":"公共/私人交易",
  "No need to list token":"不需要列出令牌",
  "% of platform revenue can be regulated":"%的平台收益可以被监管",
  "Brokers support":"经纪人支持",
  "Rubic contract":"Rubic合同",
  "Roadmap":"路线图",
  "October 2020":"2020年10月",
  "Integration with Tron, Binance Smart Chain":"与Tron整合，Binance智能链",
  "November 2020":"2020年11月",
  "Instant trades":"即时交易",
  "January 2021":"2021年1月",

  "Multichain solution with the help of other projects such as Ren, PolkaDot":
  "在Ren、PolkaDot等其他项目帮助下的多链解决方案",

  "February 2021":"2021年2月",
  "Anonymizer":"匿名者",
  "April 2021":"2021年4月",
  "Liquidity Pool Platform":"流动资金池平台",
  "FAQ": "常见问题解答",
  "FAQ_QUESTIONS": [
    {
      "QUESTION": "什么是Rubic p2p交易？",
      "ANSWER": "Rubic是一个多链defi平台。Rubic组织defi服务，使一个项目能够在ONE PLACE中去中心化地创建、管理和交易代币。它帮助用户按照自己的条件进行交易，分享和创收"
    }, {
      "QUESTION": "谁可以使用我们的服务？",
      "ANSWER": "任何想要创建和管理代币的人 任何拥有加密货币并想兑换的人。不需要KYC。"
    }, {
      "QUESTION": "最小和最大的交易规模是多少？",
      "ANSWER": "没有限制"
    }, {
      "QUESTION": "它是如何工作的？",
      "ANSWER": "交易有两种选择： 第一，你根据自己的条件创建交易，然后等待另一个部分同意你的条件，并填补其部分。 第二，你选择即时交易，你同意另一个部分的条件。即将推出。你可以在没有任何编码技能的情况下创建自己的代币，并在不上市的情况下进行交易。"
    }, {
      "QUESTION": "支持哪些加密货币？",
      "ANSWER": "Rubic使用基于Ethereum的代币进行交易。Rubic目前使用基于Ethereum的代币进行交易. Tron、Binance Chain、BTC区块链即将发布。 然而为了创建和管理代币，我们已经提供了Ethereum、Tron、EOS、NEO、Waves、Binance智能链区块链支持的多链服务。"
    }, {
      "QUESTION": "我应该在使用你们的服务之前列出我的令牌吗？",
      "ANSWER": "不，你可以交易任何代币。但您可以联系我们，我们会将您的代币添加到我们的列表中。"
    }, {
      "QUESTION": "如何开始？",
      "ANSWER": "这很简单，也很快速，你只需要MetaMask就可以开始了。您只需要MetaMask就可以开始了.\n 填写所需条款的字段，然后点击创建交易。"
    }, {
      "QUESTION":"如何创建一个贸易？",
      "ANSWER": "步骤1. 填写表格，输入您拥有的金额，并输入您想获得的金额 \n步骤2. 添加高级选项，如关闭日期和时间，最低和最高出资额，隐私，经纪费，锁定流动性，直到交易完成 \n步骤3. Check details of the trade \n步骤4. 点击创建交易 \n步骤5. 使用Metamask确认你的交易\n步骤6. 贡献你的部分交易。"
    }, {
      "QUESTION": "多少钱？",
      "ANSWER": "目前，我們的服務不為即時交易收取任何費用。但是創建訂單簿交易需要支付0.015 ETH的費用"
    }, {
      "QUESTION": "完成一笔交易需要多长时间？",
      "ANSWER": "只要对方完成了自己这边的交易，交易就会完成。"
    }, {
      "QUESTION":"如何确保交易的隐私和安全？",
      "ANSWER": "交易是通过智能合约来保障的，由经验丰富的开发人员和外部审计来验证。"
    }, {
      "QUESTION": "有多少人可以参加一次交易？",
      "ANSWER": "每一方最多可以有10个人参加"
    }, {
      "QUESTION": "如果第二部分没有完成交易，会发生什么，如果第二部分没有完成交易会发生什么？",
      "ANSWER": "交易会过期，你会收到所有的代币。"
    }, {
      "QUESTION": "如果我创建了一个交易，但是，我改变了主意，我可以取消交易吗？",
      "ANSWER": "是的，你可以在第二部分完成交易前的任何时候取消交易. 如果你取消交易，你可以拿回你的代币。"
    }, {
      "QUESTION": "如何将Binance智能链和Matic网络添加到MetaMask?",
      "ANSWER": "<a href='/assets/book.pdf' target='_blank'>请点击这里了解更多详情。</a>"
    }, {
      "QUESTION": "如何使用跨链桥？",
      "ANSWER": "<strong>步骤 1.</strong> 安装MetaMask钱包 (<a href='www.metamask.io' target='_blank'>www.metamask.io</a>) 并连接到Rubic.exchange。 \n\n<strong>步骤 2.</strong> 步.选择一个交易目的地（从Ethereum到Binance或反之）。您可以通过点击分页箭头按钮改变交换目的地。 \n\n<strong>步骤 3.</strong> 第三步：目前，用户可以用25个ERC20代币换取匹配版本的BEP20，反之亦然（且名单在不断更新中）。代币清单。:\nUSDT to BUSDT-T (Tether)\nETH to ETH (Ethereum)\nBBTC to BTCB (Bitcoin)\nBBCH to BCH (Bitcoin Cash)\nBDOT to DOT (Polkadot)\nBFIL to FIL (Filecoin)\nSNX to SNX (Synthetix Network Token)\nDAI to DAI (Dai Stablecoin)\nBAND to BAND (BandToken)\nBAT to BATBasic (Attention Token)\nLINK to LINK (ChainLink)\nUNI to UNI (Uniswap)\nYFII to YFII (DFI.Money)\nYFI to YFI (yearn.finance)\nBUSD to BUSD (Binance USD)\nCOMP to COMP (Compound)\nMKR to MKR (Maker)\nTCT to TCTToken (Club Token)\nIOTX to IOTX (IoTeX)\nBEL to BEL (Bella Protocol)\nELF to ELF (aelf)\nPAX to PAX (Paxos Standard)\nUSDC to USDC (USD Coin)\nINJ to INJ (Injective Protocol)\nSXP to SX (Swipe)\n\n<strong>步骤 4.</strong> 指定你想兑换的代币数量（勾选你可以兑换的最低和最高代币数量）。如果您对返还的代币数量感到满意（包括Binance费用），请继续进行。\n\n<strong>步骤 5.</strong> 您可以通过点击 \"验证以太坊/BSC扫描 \"来查看代币合约。.\n\n<strong>步骤 6.</strong>  步骤6.点击创建掉期，然后MetaMask会确认交易。 \n\n<strong>步骤 7.</strong> 第七步，请等待交易记录在区块链上。一旦您的交易被批准，您将收到一个通知。交易详情见下表。请等待Binance的处理。"
    }, {
      "QUESTION": "我不能使用跨链交换，看来我已经超过了限制。我应该怎么做。",
      "ANSWER": "由于目前30分钟内有3次跨链交换的限制，请稍后再试。这种情况很快就会改善。"
    }, {
      "QUESTION": "完成一次跨链交换需要多长时间？",
      "ANSWER": "它通常是不同的，它不取决于我们，而是取决于两个区块的估值。 由于我们有2分钟的初始化时间，然后有4分钟的时间等待反馈，再有几分钟的时间存入。\\目前平均时间约为10分钟。"
    }, {
      "QUESTION": "优衣库整合的好处是什么？",
      "ANSWER": "用户将能够选择合适的DEX协议，以最低的气价获得最优惠的代币价格。"
    }, {
      "QUESTION": "为什么要在1英寸和Uniswap之间选择？",
      "ANSWER": "T这些协议的气费和价格是不同的，所以能够有更多的选择，让用户能够做出更好的交易决策。"
    }, {
      "QUESTION": "燃气费中是否包含代币审批？",
      "ANSWER": "代币审批不包含在加油费中。请注意，首次使用时，只需批准一次。这就是可能的样子。\n <img src='/assets/images/faq/approve-token.png' class='faq__img' />"
    }, {
      "QUESTION": "当我看到这条信息时，我应该怎么做。:\n<div class='faq__warning'><span class='faq__warning-flex-container'>Trading on Uniswap is not available</span></div>?",
      "ANSWER": "如果您收到此消息，请尝试以下方法：\n1. 重新加载页面。\n2. 清除网站缓存。\n3. 退出并登录到MetaMask。\n如果还是不行，请联系我们的支持团队。"
    }, {
      "QUESTION": "如果Uniswap不显示费率，我应该怎么办？",
      "ANSWER": "要查看Uniswap费率，您需要登录MetaMask账户，登录后重新刷新页面。"
    }, {
      "QUESTION": "限价订单的目的是什么？",
      "ANSWER": "限价订单允许用户以所需的价格买入或卖出代币，并为他们提供机会，使订单簿交易在满足某些条件后自动完成。"
    }, {
      "QUESTION": "完成限价订单的条件是什么？",
      "ANSWER": "限价订单自动完成的条件是。\n<ul><li>从订单簿上的交易费率与市场费率相同，包括加油费+平台奖励（就是现在的0.01ETH，这个会随着时间的推移而变化）。</li><li>交易没有过期。</li><li>交易必须是公开的。</li><li>最小交易规模为0.1ETH或400RBC</li></ul>同时，如果其他用户接受交易参数并参与交易，也可以完成订单。"
    }, {
      "QUESTION": "如何使用限价单?",
      "ANSWER": "<strong>第一步：</strong> 选择你要交换代币的区块链，选择订单簿（目前，限价订单功能支持Ethereum交易，所以你要选择Ethereum网络--未来会支持更多的区块链）。\n\n<strong>第二步：</strong> 选择您想以您所需的汇率兑换的代币。目前，只有 \"RBC-ETH \"和 \"ETH-RBC \"交易对可供选择。\n\n<strong>第三步：</strong> 选择其他选项，如关闭日期和时间，最低和最高存款，隐私，经纪费（如果需要）。\n\n<strong>第四步：</strong> 点击 \"创建交易 \"按钮，确认在MetaMask中创建交易。\n\n<strong>第五步：</strong> 贡献你的部分交易（有2个交易：批准代币和贡献）。如果您打算成为您这边唯一的出资者，请选择 \"全部填写\"，将收取网络费用。\n<a href='https://youtu.be/xiuT59ueJ8c'>视频教程（此方法适用于任何区块链）。</a>\n\n<strong>第六步：</strong> 等待订单关闭。请注意，您的订单可能会被其他用户或Rubic填补，如果Uniswap对价与之匹配（包括汽油费）。\n\n<strong>重要网站:</strong>\n* 卖家必须100%完成自己的交易部分（见视频教程），所以如果你打算成为交易中唯一的卖家，请选择 \"全部填写\"。这样一来，你的交易部分将100%被填满，并成为其他买家可用的交易（或限价订单功能）。\n** 如果买方想部分填满您的订单，限价订单功能仍会填满其部分，并自动填满您订单的其余部分，直到100%填满为止。\n***  如果交易已经过期，您可以通过进入交易表并点击 \"撤销 \"按钮（需要支付网络连接费）来取回您的代币。\n\n第一个可用于限价订单的代币对是RBC/ETH。以后我们计划增加新的并支持几个区块链：Ethereum、Polygon和Binance智能链。\n\n请注意，交易将在 \"收盘日期 \"参数中指定的时间后关闭。\n"
    }
  ],


  "Done":"完成",
  "Created":"创建",
  "Active":"活跃",
  "Postponed":"推迟",
  "Waiting":"等待",
  "Waiting for initialization":"等待初始化",


  "The trade was completed. If you participated in this trade, please check your wallet。":
  "交易已经完成。如果你参与了这次交易，请检查你的钱包。",

  "Expired":"过期",
  "The trade is no longer available.":"交易已经没有了。",
  "Cancelled":"取消",
  "The trade was cancelled.":"交易被取消了",
  "Rate:": "利率：",

  "该The trade's rate is {rate}% more profitable than coinmarketcap rate":
  "该交易的利率是{利率}%比coinmarketcap利率更有利可图",

  "The trade's rate is {rate}% less profitable than coinmarketcap rate":
  "该交易的利率是{{利率}}% 比Coinmarketcap利率更低的利润",

  "Sent":"发送",
  "Check on Explorer":"检查资源管理器",
  "Number of investors":"投资者人数",

  "You will get {amount} {token} after the trade is complete":"你会得到{金额}{令牌} 交易后的{{代币}}",
  "Fill all":"全部填满",
  "Min Contribution Limit:":"最低出资限额",
  "Only Owner can contribute":"只有业主可以出资",
  "Brokers fee：":"经纪人费用",
  "Withdraw": "退款",
  "Left":"左",

  "Link to deal":"链接到交易",
  "Management address":"管理地址",
  "Broker address":"经纪人地址",
  "Additional comment":"补充意见",
  "Cancel trade":"取消交易",

  "No trades":"没有交易",
  "Name": "姓名",
  "Creation date":"创建日期",
  "Do you want to remove it?":"你想删除它吗？",
  "Do you really want to Log Out?": "你真的想注销吗？",

  "You have not given us access to your MetaMask’s account. In order to trade, your signature is being requested. Please click on Sign if you wish to proceed.":
  "您还没有给我们访问您的MetaMask账户的权限。为了进行交易，我们需要您的签名。如果您想继续交易，请点击签名。",
  "This error occurs because you didn’t install Metamask add-on to your browser. To solve this problem please install and activate Metamask add-on to your browser.\nPlease go to www.metamask.io and follow the 步骤s.":
  "出现这个错误是因为您没有在浏览器中安装Metamask插件。要解决这个问题，请在您的浏览器中安装并激活Metamask插件。\n请访问 <a href='https://www.metamask.io' target='_blank'>www.metamask.io</a> 并按照步骤操作。",
  "You have selected the wrong network. Please choose { networkToChoose } from MetaMask.":
  "您选择了错误的网络，请从MetaMask中选择{{ networkToChoose }}。",
  "You have attempted to execute too many trades in a short period of time. Please wait and try again later, if you still have problems please reach out to our Customer Support.":
  "您尝试在短时间内执行了太多的交易。请稍后再试，如果您仍有问题，<a href='mailto:support@rubic.finance' target='_blank'>请联系我们的客户支持</a>。",
  "You rejected the execution of the transaction. Please confirm it first in order to complete the trade.":
  "您拒绝执行交易。请先确认，以便完成交易。",
  "Please try again later or try using another device. If you’re still having problems, please reach out to our Customer Support.":
  "请稍后再试，或尝试使用其他设备。如果您仍有问题，<a href='mailto:support@rubic.finance' target='_blank'>请联系我们的客户支持</a>。",

  "You accepted the transaction and the exchange has started. Please wait until the trade is complete.":
  "您已经接受了交易，交易已经开始。请等待，直到交易完成。",
  "The process of cross-chain swapping has started. Please wait until the trade is completed by both blockchains.":
  "跨链交换的过程已经开始。请等待双方区块链完成交易。",

  "Listing request":
  "上市要求",
  "If you want your project to be listed on the Rubic platform please send an email to support@rubic.finance with the following information:":
  "如果您希望您的项目在Rubic平台上列出，请发送电子邮件至support@rubic。金融(<a href='mailto:support@rubic.finance'>http://support@rubic</a>。财务/）与以下信息:",
  "Project name":
  "项目名称",
  "Project description":
  "项目描述",
  "Links to the project and social media":
  "链接到项目和社交媒体",
  "Contract address":
  "合同地址",
  "Whitepaper/Onepager":
  "Whitepaper/Onepager",
  "Link to logo in PNG and SVG":
  "链接到PNG和SVG中的徽标",
  "Why you have chosen Rubic.exchange?":
  "为什么你选择Rubic。交换？"
}
